有冇人做緊teller?

個個話training好開心 點解我唔覺

因為到你落行就會唔開心